bitdefender 開左$25 offer比我

之前用過試用，而家開左$25 1yr total security 2018比我
抵唔抵？
見有人有3yr offer 點先有？

官方開既 幾平都係貴

真係平wo

仲有邊到抵玩D

push

我用緊$2x 3年offer